# Get_next_line

В проекте реализована функция, которая считывает построчно информацию
из консоли или из файла. Функция работает до тех пор, пока не встретит
символ конца строки '\n' или конца документа '\0'.
Функция работает с разным буфером - от 1 до 10000000.